# Home Control API

Libreria hecha en python que permite recibir comandos a traves de una API y ejecutarlos en una raspberry pi.

Agrego primera version para Node.js, api finalizada, falta capa de hw en raspberry.